[食住個勢] 有冇人覺得要攪個18區連儂牆大感謝+宣傳日？

貼議席結果，比一片黃全部人睇，釘實民意
向所有街坊道謝，請大家繼續支持民主運動
18區手足可以自己組隊，舉牌+同街坊講多謝支持
同時請大家唔好忘記年輕人付出的血與汗，要堅持到勝利一天！

推

而家係我方士氣最高既時候,係時候俾個機會"沉默的大眾"轉軚

根本要搞返連農場啦

對啲廢老來講好重要㗎

食住個勢就應該搞返場和理非大遊行
再壯一壯個氣勢，重申返五大訴求呢條主線

區選完咗, 連儂暫時應該唔會清得咁密

要謝票同埋聲援前線振士氣, 繼續關注警暴同化武, 國際戰線都要匯報下